null

又喺度浪費網絡資源

垃圾帖

唔撚識睇topic？躝啦入嚟做乜柒

樓豬一日唔開膠po唔會安樂

無人叫你班撚屌手多多㩒入嚟

好掛住你啊cls港女

又膠乜我打嚟發洩你帽煩

又鹽me煩

Take care

pish